周浩鼎有個港姐母親 肉麻呼「我愛媽媽」

今天就是一年一度的母親節，子女們均會趁這特別日子，向母親表達愛意，民建聯立法會議員周浩鼎也不例外。不講不知，周浩鼎的母親李秀瑩原來曾參選1973年首屆香港小姐，惟不敵眾多強勁對手而落選，不過周浩鼎笑言，從來都沒有聽過鼎媽提過參選之事，直至一年前傳媒報道，才知道自己有個「港姐媽媽」。
周浩鼎日前接受《香港01》專訪時大談這位「港姐媽媽」，他指鼎媽並非怪獸家長，給予他很大自由度成長，循循善誘，無論是出國讀書、入黨從政，鼎媽亦給予萬二分支持。
談到與鼎媽相處的深刻片段，周浩鼎突然自爆小時候曾是肥仔一名，小學三年級已可一次過吃兩個漢堡包、薯條、蘋果批，雖然鼎媽不喜歡他吃快餐，但每次當他苦苦哀求鼎媽，鼎媽都會「耳仔軟」，為他送上溫暖的「老麥」。

邊撚到港

參選過就當港姐

佢老母參選港姐 = 雞
周浩頂就係雞仔

全香港女人都叫港姐啦咁

生到你呢隻奶共狗就真係伯母最大禮物

參選過都算？

老母都用埋宣傳

鼎 你老母

丫豬丫狗都港姐

遊艇仔

臭雞生埋d支那畜生

屌你老母

落選伯母